[問題] 而家係咪時候...仲可唔可能黎多次百萬人大遊行？

我相信冇任何一個香港人想喺咁嘅時勢連最後一啲反抗都唔做
我相信香港人寧願企喺度為自由吶喊都唔想坐喺度渾渾噩噩
如果唔係就真係再冇幾會俾國際睇下香港人嘅決心
因為呢個可以話係最後一次國安法前 和理非同普通市民做到嘅和平活動

所以而家係咪應該搞返場大遊行？

有，但要開始宣傳

同你個名一樣
路遙冇哂力

係TWITTER到已經見撚到你地D所謂既決心啦
連鬼佬都出聲話少左好多香港人

你贏

冇計 有唔少都係唔見棺材唔流眼淚

推
要推到呢件事成為國際焦點，但要嘅唔單止係一場「畫面靚」嘅遊行，我地仲要諗下後續係點 。要國際知道中共嘅醜惡，民主發展係中共係唔會有機會出現。

真
香港係中國最後一點民主意志 絕對唔可以就咁冇咗

仲要show香港人決心幾耐
之前一年仲show唔到咩

p牌推唔到 求有心人幫推

唔好諗我哋失去乜嘢 最重要係我哋用咗唔夠一年贏到嘅嘢

推到俾民陣睇到！

痴9線！
逃犯條例都200萬人
辣一百倍嘅國安法遊行都唔搞？

遊行支持一國一制啦

24號上街

假設有

之後點
遊完then?

524 CWB

如果因為革命疲倦感而就咁瞓 下次就唔會再有下次

今時不同了, 未開始就見人就拉

返工

仲遊咩行，殺警滅共大行動正式啟動

反正都係會死 死都要死得明白
唔好諗之後 要做！

不了會秋後算帳

無不反未必有信心

人生從來只有做同唔做 冇試下呢回事
如果我哋就咁投降 點解我哋要行呢條路？

明知中共咩性格 我哋咪又係繼續行
理想從來都唔易實現 我哋咪又係努力追求理想
點解我哋唔可以用最後一口氣嗌那怕係最後一句光復香港？
點解我哋唔可以用最後一刻話俾外面知我哋受嘅苦？
你要攬炒都要俾其他人知已經攬炒

不如用最後一次機會出黎行仲好啦